### ChangeLog for Website Hosting Geschikt Plugin

#### 0.12

* Mogelijkheid tot vertaling toegevoegd aan de plugin.

#### 0.11 

* Script geupdate zodat deze identiek is aan het script op de repository.


#### 0.1

* Plugin gemaakt van het bestaande script
